視障人士遭港鐵職員推跌在地

視障人士趕沙田尾班車不果
遭港鐵職員推跌在地

【沙田即時】(15:00) 大批示威者在下午近3時破壞沙田港鐵站，港鐵即宣佈沙田站即時關閉。在落閘關站期間，一名視障女士欲趕乘最後一班列車，惟職員不讓入閘，並要求她離開閘口。

由於港鐵職員沒有任何指示離開方向，亦沒有人攙扶她，一度在混亂中被港鐵職員推跌。港鐵職員馬上把鐵閘落下，令該視障女士未能離開，她之後更直接平躺在地上阻止港鐵落閘。

大批市民見狀及後趕至，並斥港鐵職員：「有冇人性㗎你地！」之後有兩名市民加入阻止落閘﹐港鐵職員才把已下了一半的鐵閘重開，並讓該名女士步出。她因受到職員的推撞後一度感到不適，需要服用哮喘藥。

Source:獨媒tg

港鐵前線多黃到底係咪都市傳說嚟

屌那星
人性呢

係笑話

件衫

影衰哂小黃人